教你溝女

20歲 A0
你問我答

點樣可以keep到咁多年a0

眼覺高

溝女黎溝得兩個字

食過幾多條女

令仔

有錢
靚仔
幽默
細心
誠實
咩叫誠實？
我會分為
1.誠實生活
2.誠實行動
3.誠實溝通

對於冇耐性追落下嘅感情台朋友
今日只需要學一樣野
乜野最吸引女？

Non-neediness

破左處未

點解Non-neediness咁重要？

因為Neediness代表你重視人地（女）嘅意見/生活/感受多過你自己

潛意識就係話俾人聽你嘅價值低過人地嘅價值

青頭thx

需求感每個人都有
同時每個人都會係唔同程度上睇人地對你嘅諗法
可以由大到細分為
Neediness
Non-neediness
自我中心怪

而我哋嘅目標係Non-neediness
喺尊重自己嘅感受前提下,尊重其他人嘅意見/想法。
但普遍嘅人往往會去咗兩個極端
Neediness: 兵、鐘意討好人哋，忽略咗自己嘅感受
自我中心怪：仇女（男）、自大撚，淨係諗自己嘅感受
覺得佢哋係雞、狗公

大家去諗番自己溝女好做嘅行為背後嘅諗法係咩？
係咪同我一樣不斷討好女神？
做好人,保持自己嘅形象？
但其實你為佢做嘅每一樣野,你對佢身上做嘅投資其實都係為咗希望佢將來都做起你身上

點解Non-neediness嘅人咁吸引？因為佢哋做嘅行為暗示咗佢哋嘅價值（社經地位高嘅人冇必要討好你）

例如：
當你約女果陣你會留哂所有假期就佢時間
帶佢去Upper House而自己平時食開街尾間大快活

重申：以上方法短期絕對work,絕對呃到佢同佢玩花式
但時間一耐你就露餡:其實你嘅價值冇你展示出黎嘅咁高，但係你做嘅原因純粹希望佢相信你嘅價值
,暴露咗你需求感,

有人想聽再交流

利申：理論派

咁你試吓溝我先

留名

咁就講到誠實生活
誠實生活嘅重點就係： Like attracts like
其實人係有分唔同圈子/光譜
你去歐洲旅行識嘅女同你去長洲旅行識嘅女係有分別
當然你純粹搵個飛機杯就邊度識都得
(利申Tinder Gold)

但你要搵岩嘅人,好大機會你哋有共有興趣趣/學歷/收入/習慣/思想/價值觀
而你Lifestyle嘅作用就係好有效filter到同你差唔多嘅人

利申青頭

如果以前我要溝淫娃嘅話我會特登學養龍貓,R水吹
（Needy）
而家我會話我覺得你養龍貓好有愛心，有冇興趣同我去餵貓仔？
（Non-neediness）冇論有冇你我都會餵，呢個係我本身嘅生活,唔係特登為咗你而創造嘅生活(特登學養龍貓)

溝女同藝術一樣要融入生活

你嘅任務就係有一個自己鐘意嘅生活俾女融入
初衷唔係為咗建立一個吸引人生活，係當自己都鍾意嘅生活時，吸引人只係順其自然嘅事

當你養龍貓唔係為咗溝淫娃而係純粹自己鐘意果陣
就係你開始吸引佢嘅時候

咁你講到咁順利 有冇試過？

等緊你同我去餵貓仔

唔喺香港喎

我係開日本餵（Needy Version example: fake lifestyle）

溝女=起底？

Sorry
純粹根據你開嘅Post嘅標題做個例子
如有冒犯到，講聲對唔住

呢個post純粹係為咗唔想其他人再走我嘅A0路而開
分享下我一啲學到又覺得岩大家嘅理論

..得啦 叻啦 收皮啦

誠實A0

冇問題嘅 但前提要起底左對方先溝到？

其實知個男仔a0都唔錯呀 可以食番佢轉頭

以前ex好有經驗 結果俾人食住哂 好不爽

繼續

講多少少

You deserve better
佢果陣點溝你？

可唔可以分享俾廣大嘅毒L朋友知

唔怪之得你A0啦

係冇女睇得上你咋

你講得好啱。我27，兩年前啱啱識我老婆時就係因為我冇掛佢喺心，冇show我care, desparate所以attract到佢。最近仲結埋婚。你20歲就明，仲可以解說得咁仔細，你以後大把世界。我最多都係識同人講你愈理佢就愈唔理你，要carefree啲。但好多人都唔明。你真係20?

True

friend zone 左有無得再發展

A09 lm

依樣真，愈上心想討好一個人愈易令自己世界得返佢，反而令佢唔會珍惜你，因為佢覺得你垂手可得。

咁巴打點睇善意的謊言

但問題係我真係中意唔剃鬚唔gel頭著拖鞋睇小說毒在家中，同養貓差好遠喎

唔記得咗啦、出吓街食吓嘢傾吓就一齊左
可能係我好追掛 但又冇咩共同興趣話題

會唔會係話你可愛

有，但係要付上嘅心力多好多

Fuck Yes / No

呢個世界得三種女女
1 唔冧你嘅女
2未決定冧唔冧你嘅女
3冧你嘅女

我哋嘅目標唔係話轉哂轉全部女做3
反而係減少2嘅存在，就算條女係1我地都算贏

因為身邊一開始極大部分嘅女都係2
你要做嘅就係令佢歸邊

透過行動表達你對佢有興趣令佢揀1/3

點解揀上1都贏？
因為我哋嘅目標得一個就係搵個對你講Fuck Yes嘅女(男)，而唔係做好多野感動女神（自己），等佢發現自己嘅原來一直默默守護佢，然後佢同你講Ok嘅。一黎你付出嘅努力性價比低，二黎就係呢個情況好容易暴露需求感，因為你唔想斬倉，投資左咁耐想拎返啲回報。

所以當女仔同你No，其實我哋要多謝佢，幫我哋慳番好多心力同時間

利申：冷氣軍師

要做嘅就係要佢做出選擇
可以約佢出街（遲啲冇咁嚴重嘅時候）
可以試下掂下佢隻手
可以試下攬佢
可以試下咀佢

唔好學我驚失去咗佢而表達你對佢嘅感受

利申：我都被好多條女fd zone咗

A0學人教cow女 笑死

你依家好唔誠實咩
點解溝唔到女

其實某程度上係岩
你愈唔care, d女會誤以為你既價值係高

講咁多經 樓主咪又係溝唔到女嘅可憐蟲
青頭仔教人扑嘢

其實friend zone係唔存在
只係你內心想對住個女仔維持喺朋友關係
自自然無做拖手 攬下佢嘅行為
變相對方覺得你想同佢fd
繼而變左所謂嘅'fd zone'

屌你d theory真係幾make sense

笑死 睇小人A0
有啲A0睇嘢仲清晰過你地班A380

你啱 A0思路係清晰 個人又清純d 不過都係溝唔到女姐

識咗五年
中間有冇推進過關係？

溝女叻有咩值得打飛機？ 比女溝就話姐

我都成日做A0愛情博士

講啲來聽下啦

A0教人溝女，等於你粒精蟲教你去做人

本身入來想睇下你點廢up
但睇睇下覺得你講嘅野又幾有道理

利申：絲

毒撚留名

又話我地問你答
但樓主咁唔誠實既

1. 唔好將愛情當做你嘅全部
2. 分手原因聽落有好多個，實際上只有一個，就係唔夠愛
3. 可以笑的話不會哭

當CCtai日屌夜屌毒L, 仲有巴打「咁」為毒L朋友着想
BTW.真唔真呀 除非樓主生得唔靚仔 又唔識實戰啫